匈牙利呢啲國家真係證明左膠=奶共係定理

佢個政府成日反美鬧羅索斯 屬超級左膠 而家就反對歐盟接濟港人
btw成日要幫難民班左膠呢? 見自己人反難民就唔出聲死能哂?

emma watson as watson: 我吾知 得睇吾到

喂連登平時班左膠死能哂呀? 最能中2能你班左膠

匈牙利個政府係極右獨裁

幾時係左

匈牙利右翼政府主政，一直反移民反勞工權力反LGBT

嘩你班左膠咁講大話都得 真係似足你地隻奧巴馬鹿

匈牙利一啲都唔左，右到獨裁

屌你白痴就咪出黎獻醜喇

其實你分清楚左右未？

從那天起我不辨別前後
從那天起我竟調亂左右

左膠係咁

一帶一路呀傻仔

識好多匈牙利人政治上都係戇鳩，同佢講蝗國唔好，佢會話匈牙利仲衰啦

貪快錢唔係就係左呀聰明豆豆

索羅斯本身係左到仆街喎師兄
係美國係右翼/反猶太主義者反對佢

點解反索羅斯會係超級左膠